<resources>
    <string name="app_name">Adapterpictures</string>


    <string name="riverting">Склепка</string>
    <string name="kickback">Кик бэк</string>
    <string name="riverting_descr">Лягте на спину, ноги и руки слегка приподнимите (А), это будет вашим исходным положением. Следующим движением будет подъем ног и торса вверх, при этом постарайтесь коснуться руками своих ног (В). Сделайте 10 повторений.</string>
    <string name="kicjback_descr">Станьте в упор лежа (А), затем изо всех сил вытолкните ваши ноги и ягодицы вверх (В). Вытолкнитесь так высоко, как только сможете. Сделайте 10 повторений.</string>
    <string name="squat">Приседания с прыжком</string>
    <string name="squat_descr">Станьте прямо, ноги на ширине плеч, руки за головой(А), присядьте(В), а затем выпрыгните вверх, (С). Руки должны все время находиться за головой. Выполните 10 повторений.</string>
    <string name="twists">Твисты</string>
    <string name="twists_descr">Сядьте, спину чуть отклоните назад, руки держите перед собой, а ноги оторвите от пола и держите на весу (А).Поверните ваш торс вправо (В), а затем влево (С), и вернитесь в исходное положение. Сделайте 15 повторений.</string>
    <string name="jumping">Прыжки на возвышенность</string>
    <string name="jumping_descr">Поставьте перед собой таберет, на расстоянии 30 – 40 сантиметров (А), запрыгните на него, стараясь не делать сильный мах руками (В). Спуститесь обратно, в исходное положение. Сделайте 10 прыжков.</string>
    <string name="boat">Лодочка с мячом</string>
    <string name="boat_descr">Лягте на живот, локтями упритесь в пол, а мяч зажмите между ног, согнув их при этом в коленях (А), это ваше исходное положение. Теперь поднимаем ноги  вместе с мячом как можно выше (В). Выполните 10 повторений.</string>
    <string name="twisting">Скручивания на мяче</string>
    <string name="twisting_descr">Станьте в упор лежа, при этом ноги закиньте на шведский мяч, так, чтобы ваши голени располагались на нем, а не ступни (А). Подкручивайте мяч ногами под себя, поднимая бедра и ягодицы вверх (В). Поднимайтесь так высоко, как только у вас получится, а затем медленно вернитесь в исходное положение (А). Сделайте столько повторов, сколько сможете.</string>


</resources>
